你地明唔明前線感受

眼見班兄弟比一班喬裝既黑警又打又捉
其實今晚捉到鬼 打佢 你班唔係前線既人可能覺得會大失民意 但尼個都係無可避免 我地見到有鬼 好難唔嬲好難唔打佢唔侮辱佢 尼個係比佢地既教訓 做鬼唔洗付出代價？
因為咁 個個又話灰又話輸哂 唔好忘記我地係同一陣線 唔係諗尼啲既時候 諗下之後點 點樣補救 做文宣仲好啦 唔打都打左

推！